[認真檢討］在裝修上第二條出路

依家個問題係大家對於裝修既方向 冇一條界線
大家今日一見中資就係敢爆 華為 喜茶等等
但係依家個問題係個目的同成效到

當俾你打爆 華為喜茶既時候 其實我地可以用更加和平既方法俾週邊既人知道要罷買邊間撐中既店舖
For example 噴油 係撐中鋪付近大量貼文宣
其實效果係可以一樣 風險都低好多 因為其實要買既人點都會買 去唔到依間味去第二間

再敢講 當你係黃c既 當你receive 到個罷買資訊佢地一定會支持 相返你同藍c講根本就暕9氣

再加上我地係跟一般既暴民不同 我地係理性尊重它人意見 尊重言論自由 尊重人購物自由 敢樣我地依然企係道德高地 再加上可以達到我哋想要既效果 觀感更好
[size=4]
建議：
紅既黑既點裝前線決定 例如支持福建同鄉會元朗國獨立事件既店舖啊等等

但中資既撐中既可以用比較和平小小既方式表達意見

利申 個人意見 不喜勿插
光復香港 時代革命